提提大家：而家最重要係拖到1星期後美國國會復會

我同大家一樣都好嬲，但係呢個關鍵時我地每個人都更加要保持冷靜，梁天埼已經提過我地好多次。

光復香港，時代革命

推

721 811 831

如果中國買通美國，美國唔再理香港，到時點算

買通
你樓下個看更就話可以買通姐

咁只會有更大反抗，但係我答你唔到香港會變成點，睇唔透前路

任何可能性都要諗

如果係咁只有認命做港奴

因為如果唔係美國佬睇住既話中共一早就解放軍血腥屠城左

咁班義士點算，放棄？

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

要買得通美國, 在港利益一定唔可以少, 變相間接保護香港

同埋而家只有美國買得起中國, 唔係vice versa

所以咪話如果佢地傾掂算，到時美國唔睇，可以點，唔知幾時開始香港人命運變左係美國手上

全香港人都會被大規模清算.

張banner可唔可以唔好用個亡字

今次香港訓哂身，輸唔起，所以全世界唔支持都要打落去，一輸無返身，仲會死得好慘

仲有一個星期真係要小心支那玩野

唉，希望大家要識走，我覺得未做到be water

唔想咩都未達成到就大家出哂事

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

入機場大聲嗌：
九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

呢枝野用途好廣!
正野

我前日開定post叫中後排唔好食花生阻住前線走，都係好似無咩用

文宣新名目及戰線-Decitizenize

If we burn

最好淨係佢地burn

頂住

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

其實捉一個都已經好傷，何況尋日太子個單好似有晒預謀大圍捕咁

尋晚睇到半夜頂唔順係咁喊 希望唔好再有手足出事

真係好辛苦。。。
但要加油堅持各位手足

冷靜 梁天埼講得啱
不過唔好錯概念 唔係美國照 係中共有錢佬資產係香港

依家係trump trump
唔係黑鬼
你估咁容易買起

push

唔想打沉大家
最怕復會之後都係咁
侵侵只係一個商家佬

睇完會開心返

邊到有得買呢啲膠？

共和民主兩黨共識，唔到佢唔過既

仲有一個星期

係既 但衰啲講
香港何嘗唔係侵既condom
係咁岩可以借題發揮撚下佢好朋友xi啫

就捱到復會

美國一心想中國死
因為中國入侵得美國同全世界太緊要
唔整死中國就美國玩撚完
點會咁易買通
依家貿易戰唔係為左經濟利益
係為左用經濟做藉口打沉中國

依家中共搞得太過份，美國就算未出手，外資都好可能撤，香港廢左，中共都會冧

睇睇呢個post

到時我諗你自己都未必顧得掂

我諗真係輸左，返大陸安全過香港，香港一定集中營

大家要引起國際關注
要中共輸就要咁

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

把握機會, 搵美國推香港普選, 而唔係去跪求中共重啟政改

D國際法庭 咩人權組織呢
我地依家人權都無 可唔可以做下野

侵只係總統 美國係三權分立
國會可以制衡 唔係侵一條友大晒
佢自己都要顧住個黨嘅選票